歐遊18日用咩數據卡好?

Wi-Fi 好似貴
又想用gps揾路
用咩sim卡好?
睇過3但d人comment都話好慢

去德國捷克奧地利瑞士個邊

Ais